lonely lonely Christmas

lonely lonely Christmas

誰又能善心親一親我
由唇上來驗證我幸福過

不要再說了

一個二個都有女
我屌哂你地老母